本使建議重建明教，以便參與垃圾會新一屆選舉

政綱：香港發大財 &
焚我殘軀 熊熊聖火 生亦何歡 死亦何苦 懲惡揚善 惟光明故 喜樂哀愁 盡歸塵土 憐我世人 憂患實多

歡迎加入本教
一同重奪議會💪💪